新方向 全民豬嘴

好唔好貼文宣話政府狂放二惡英，之後要帶豬嘴出街先防到！
當多人帶既時候班狗以後搜袋搜到你有豬嘴都吹你唔漲
ps 先唔好理二惡英會透過其他途徑入身體，宜家我地係要調轉矛頭令政府成爲眾矢之的

以下開放推論，集思廣營

全民戴口罩係第一步

agree

甴近平

每一個都拉

呢個世界有廢老藍絲佢地唔會帶
你帶你係黃就拉

難D
全民口罩都未得
好難全民豬嘴

好似之前輻射咁，大把廢老c9搶鹽

因爲全民口罩係抗惡法，豬嘴係保自己身體健康，你知藍絲幾咁自私噶啦

可以咁諗

要針對藍絲自私，諗自己呢個point去發大二惡英既危險性

係睇下問文宣可以點樣令件事更加可信

推
根本全港都劇毒

隔離post話黨報唔敢報 二惡英單野，大家知春袋係邊啦？

推到精盡人亡

藍最自私，出份藍文宣話千其唔好戴，用生命支持政府

豬嘴唔隔二噁英

豬嘴係防唔到二噁英

介唔介意俾個網上訂豬嘴既link我

個重點係要引起藍絲都怕，好似之前輻射搶鹽咁

hktvmall？

加埋伸縮棍得唔得？

有冇人知有咩防到二噁英, 真係要用

噶

全民防割手袖啦
周街有黑社會斬人

總之要令抗戰物資變得平常

p

食完飯繼續推

work
唔吉到落肉都唔知痛

一路食飯一路推

唔係失敗分化撚
但。。難d

第一步全民口罩都做唔到
帶豬嘴=預約拘捕
唔戴口罩都一大堆理由

豬嘴=保護自己
蒙面法=關藍絲撚事
藍絲logic

屌岩先有巴出post話二噁英豬嘴都濾唔到
點氹得掂藍絲

出藍絲文宣，滲透長輩group
唔加政見字眼，只宣揚帶豬嘴保命信息
由中淺黃爸媽級send出去，對藍絲廢老黎講易信服過後生講
目的得一個：全民豬嘴，1. 挑戰政權 2.掩護手足